完了吧 泛民已不在 松泰就像湯渣般變改

完了吧 如無意外 松泰開始該好好統戰
放下從前一段感情 才能追求保皇 熱血似沒存在

完了吧 泛民已不在 松泰就像湯渣般變改
告別從前總是不易 原來假如只得泰在
泰博未能覓尋下一位摯愛

邊會

共蟲泰奶共

好波

完了吧 陳雲已不在

高汁